去朋友屋企睇「逃命花」……

我未睇過呢套日劇，上朋友屋企，佢响度播，點解我見到個女角，腦入邊就不斷有「kimochi kimochi」呢個音節？？？